4000budget 求2k 144 moon

有無推介？

LG 27GL850 呢款點？見有幾個youtuber 推介？
定係由其他再好啲？

上淘寶啦

淘寶不了
連登仔唔用淘寶

儲錢啦咁

4000都唔得咩
大部分好似都係4-5k

AD27QD
呢隻又點？
4.5k

停產

VG27AQ 4000頭
但唔知有冇現貨

aoc嗰啲3000幾蚊好似就買到

仲有

見台灣forum 話呢款係用rbg 閃出黎 唔係幾好
唔知咩意思
有無巴打解答

有價唔等於有貨

你有BUDGET嗎

大陸牌子

XV272UP
EX2780Q
FI27Q

唔多過5k 都得嘅

pg279q

EX2780Q

EX2780Q vs AD27QD
考慮緊呢2款

2個都有護眼 唔知邊個好啲？

直接fi27q-p封頂算喇
51xx

budget 由3k 上到5k

EX2780Q個pd得10W, 如果有65W就perfect池